廢老繁忙時間拉住車仔搭地鐵係咩玩法？

個次喺金鐘
放工時間，急住返屋企
屌你個廢老拉住車仔慢慢行
咁我心急，咪行得快
之後佢急停，咁我跟車太貼
咪唔小心踢到佢部車囉
屌你人多又要拖車又行得慢
踢到好出奇？我仲要係細細力踢到咋
個廢老仲係到啊芝啊佐
屌你老母，唔想比人踢到就咪撚搭地鐵喇
土地問題啊屌你

題外話：點解最近咁多支那狗拖大喼行？
個喼=一個人咁大
仲要一個站永遠多過四個咁嘅支那狗

試下 一腳踢開左

大喼試過踢佢兩腳等佢醒水

收皮啦你班垃圾廢青

下次真係踢開

佢地應該比多一個人錢

死廢老

打錯